覺唔覺地鐵嗰啲黃色波波人真係好撚煩

幾年前根本冇佢哋，大家都一直好有秩序
依家佢哋攞住個咪係咁嘈，又冇人聽佢哋講嘢
搞到啲人好似唔識搭地鐵咁
早上返工想靜下都唔得

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔係你班閪客咁多意外
成日唔係叉錯腳就喺梯跌落嚟
我哋都無工開啦

明明塞爆晒都仲chur人企入d 戇撚鳩

其實係多左好多大陸人落黎唔守秩序

黃衫狗

你好自豪？

見到你哋比我喝完先死死地氣行入去
仲啤鳩住我
係幾自豪嘅